「傳福音」弟兄們一人一首耶教詩歌

主領我 到清草地安竭在 溪水旁 黃昏時有主與我一同行

地與青天無限色彩璀璨

唯一一隻好聽既

肥婆受到咀咒 被懸掛在木願

生命如光歌
利申：佛撚

主能夠

主撚尻